有冇識人借孖展買匯豐?

年頭借孖展買匯豐收6厘息
當借一倍 hibor2.5% 一年收10.5厘息
嗰陣睇都幾抵玩喎
有冇人係真係借孖展買匯豐之後俾人斬倉?

係孖都唔會買股啦

點都係孖哂買直債同債基

借錢賭落海 有咁上下股票經驗都唔會啦

年頭要孖都孖騰訊牛啦

之前果班槓桿匯豐收息嘅以家唔知點

股災債仲插得勁過啲股

3月斬倉斬得好恐怖喎
就咁財技冇乜技術可言
IB 美金rate 1.9%買IG債
難係難在揀債嗰part
ching有咩好介紹

邊隻BOND FUND?
北美?